Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 114 捨得派貨未

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

======================================================================

屌你老母樓主 又係你開 搶撚夠未 臭閪

講真話都比人負皮

大家開開心心玩玩具啦，不要亂屌、鬧交好嗎

我會衡量條問題on9與否
同埋id新唔新

自問我都解答好多新仔問題
奈何久唔久有d老馮既真係抵屌
答佢又質疑

屌佢咪屌佢 成日搶住開POST ON9!!!

新仔不要屌，以前大家都做過新仔

講返hottoys啦

每日一屌
Thor 6月派未
Loki 5月派未
CA 次日派未
Irongg 第三日派未
DS 派未

屌你老母HOT TOYS

投降了，等唔到IW Starlord
追返vol2版

聖誕CA GG派到我
我當佢贏

Iron Spider係咪仲係首日3點前 ？

好似4點啦呢家

幾錢追

HT 派1個鐘當派一水

唔值得，垃圾黎

隊長派一水就冇郁過
屌你候活

43截左訂?

今年deadpool 派唔派到我

2400

我五月廿一

點解金錢豹個頭雕就派貨都重未有樣
好鍾意Michael B同個角色 但係未見到樣 唔知收唔收單好

好想快d睇

佢個頭 吸引過套甲

又有人追擊？

賣3萬幾好似都無咩問題，計返差唔多

D人話係應該2萬7到 冇留意開價 我都唔知

屋企無位想放晒啲DC角色

有咩？

肯定唔得啦

2萬7全新一定收唔齊，二手都還有d機會，都未必得

我岩岩search下先知
WM Mark3 二手都要三千頭 放棄 太貴

等4.0或者5.0啦，如果你要收齊一套內戰，3萬真係走唔甩

4.0 幾時派？
收左內戰冬兵先 馬馬地IW個造形 到時收IW個頭雕換

巴打新坑想追內戰 ？

4.0好似要2019定2020 巴打仲差幾多隻收齊內戰

BVS Superman Deluxe
BVS Batman Deluxe
未開JL Wonder Woman Deluxe

其實岩岩入返坑 想草返曬Marvel既角色
咁我又好少一隻角色買多過一隻 因為Display出泥我自己覺得好怪 除左IM
咁內戰d造形真係暫時出過最正 被迫追內戰

咁耐 收唔收MK2玩住先好
有撚排 得幾隻

自己鍾意，有閒錢咪買lo

當初我都諗任一個角色一隻，但之後…

46=$4800
WM=$3900
CA=$3600
WS=$1800
Falcon=$3300
SW=$2600
BW=$2200
BP=$2000
Spider=$2700
Hawkeye=$1800
Vision=$1500
Ant man=$1500
（9估全新價），買二手應該平d,值唔值得後追就真係見人見智，有d真係太貴

本身我都同自己講草Hero算啦 唔好搞Villain
依加就有張Loki未拎 同心郁郁想買金錢豹單

im同隊長除外 其他都限住一隻 講真我依家都心郁郁想放homecoming gg 跟住入iron gg

ww右手腕易甩同裙歪係咪通病嚟？

其實鷹眼個d可以買Av2既 如果唔執著系列
唉 銀彈有限 諗住拖住拖住咁入 博佢有d Av3 Av4會再出

鷹眼avg4型到痴線啵 唔忍多陣？

鷹眼一定係等復4，如果你唔係儲系列，淨儲角色

Loki有杖係型啲

ht staff model answer:工差，冇辦法

好啦 聽你地講 因為見復2好撚平
唯一一隻我係一定要買舊既就係BW
復3個造形我馬馬地

BW復4有新造型，可以再睇下，最緊要係原價！內戰就幾靚，不過又係炒

內戰個頭雕靚到一個點 不過過兩千 我就覺得太貴
SW都係 但係之前SSDC都有出復3既辦 重有機會既！

儲內戰根本係一個大坑，儲齊一套最小3萬以上
真係錢多先好諗

玩HT本身就係一個大坑

轉貼：繼續毒下你 留錢訂復4啦，慳返唔小

齊齊幫HT打工

嗌交咁滯同佢嘈 先肯另隻出黎compare
重話隻隻都係咁 我睇唔倒其他冇呢個問題
到另一隻隻手係唔會甩同實 佢先冇野講

Dp 是咪郁左？

gg第二日都未派 仲講第三日 ？

即係要換
邊條友 攞隻出嚟比下都懶

homecoming靚好多...

未試過去換野要嗌交

嗚呀 好正呀
其實本身都好堅持齊系列 不過唔好同錢過唔去
齊角好似緊要d

係 派左dp

請問到幾多號?

要靚就要用錢堆砌

DKLM終於有等攞

第2水？

好似係第3

2隻根本冇得拎來比，級數差太遠

等far from home

2021

樓上講左
BVS Superman Deluxe
BVS Batman Deluxe
未開JL Wonder Woman Deluxe

又派Deadpool啦

Far from now

唉屌Thor由佢派到5月1果水等到而家個幾月都未到我15號單，痴撚線

SW幾時出埋四手將軍？

前傳仲有咁多主角未出

出隻老翻死貨young solo都唔出diecastGeneral Grievous

想要padme同anakin齊返一pair

男人黎 senior sales 咁上緊
係咁同佢講 話有呢個問題
話我同我個fd 果隻唔同 佢死都唔信 又解釋
一開始 佢話呢個好正常 隻隻都係咁
講左一輪
又搵個鉗 鉗入面條通 佢搞完一輪 話係咁
你睇 ok 冇問題 屌 跟本得你呢下冇問題 郁多兩野咪又係咁
我要拆出黎 同佢講 你再整比我睇呀
佢又要搞一大輪 又鉗多幾野 又解釋多兩句 話我睇就隻隻都係咁 唔會有其他唔係

之後我就開始扯火 屌你 就係會唔實 同埋我撚過我個fd 果隻唔係咁我先上黎 我咁得閒上黎比你撚我咩

佢重係唔撚想拎

我：你唔好講咁多 你拎隻出黎如果都係咁既 我就唔撚換

最後佢拎左出黎一compare 佢就收皮唔出聲

咁老老實實隻young solo 唔係果排出，之後更加冇機會出

依啲撚屌服務唔屌唔得

Star Wars prequel 有排出
淨係Jedi 都有Qui qon ,mace windu,ep2 anakin,ep1,2 obiwan

勁想佢出qui gon 同windu .
Ep2 anakin 就可以pass

正傳第一隻dx07 2011年出
依家都2018 正傳都未出齊
前傳？慢慢啦

正傳都七七八八啦

Ep5 :solo
lando
Ep6 :lord vader
（endor luke)
(Endor leia)
不 過佢唔出正傳Cp3o咩玩法

Ep6 Vader, ep5 solo, lando, Endor Luke leia仲有冇其他

3po

都唔知做乜 明明件事好簡單
擺出嚟拼一拼就清清楚楚 開兩隻都係咁就當唔好彩
未遇過咁嘅撚屌 多數都有商量
有個肥仔好好

今時今日仲放緊hb 1.0 $7000-$8000既人咩諗法？

係咪眼鏡肥仔？

坐左好耐可能

睇緊有無人放6k

仲要有單，好想睇日期

唔記得有冇戴眼鏡

眼鏡肥仔 係幾好人

應該係講緊andy

DP2.0 終於派到22號,好滾動

Facebook買賣group真係好多乞丐同中學生，傾好左價錢，出到來講價又有，臨交收前放飛機又有

換過兩次都好爽快
其中一次係andy, 另一次唔記得

Deadpool2 終於都郁喇

FB見到 改左勁撚靚

Loki植髮，整到奸笑果個仲靚

眼神 膚色 整到好接近真人

加落第一頁

屌你老母侯活

肥仔好好人

笑撚咗出聲

係,果日去佢幾有耐性

點解垃圾？

玩得耐紅會褪色變粉紅

長擺hb入面就咩都睇唔到

唔係得造型手係軟膠？

padme 都未出

正傳 padme？
個墓？

忽然fans

sor 自膠冇睇到係正傳

正傳c3po

出左兩隻r2都未有佢影

想後追

宜家送隻隊長保養要幾耐先攞得番

正到丫

點睇？

infinity war果隻1換1 wor....
你拎貨果時職員有講....

啱啱打左去問，唔該唒清

植髮Loki？
師兄喺邊度買？

BW索咗嘅

因為整過個頭？

咁gel都幾靚

金46個價又升返小小？見有人3100徵

bw都應該重新植過髮
原裝個頭髮唔係咁嘅質地

之前呢度有師兄gel過都ok，唔洗重植都得

個箱幾大？如果係上下燈USB攞電我有興趣

搵台灣師傅植過

重新植過係正嘅

你都好捨得

聽聞植一隻要這千蚊

聽聞植一隻要過千蚊

有無ching有成set銀河守護隊 好想儲齊佢

好似全部都冇左條頸咁

正傳padme個仔啊luke啊

老婆批准可以開闢埋廳黎放公仔，唔洗屈係書房啦

我爭gamora同nebula就齊team

想請問蜘蛛仔派到首日幾點？

宜家嗰個四層玻璃櫃係咪話好易爆 ？

等我仲諗住買 好彩醒起話有嗰好易爆

唔好買!前排我買左，師父安裝期間,一擺塊玻璃上去就爆晒，搞到成地玻璃，即刻退貨

我都係15號單
幾時先有得拎

派tact bat未

屌埋一份 張單袋咗好耐

希望佢會派埋另一隻啦

ss 出左email話成套JL delay去到Jan 2019, 除左tact bat

Tact bat本身年頭派架啦 已經delay左

DC fans就是狗

強烈要求置頂 睇一次笑一次

第一次睇...

DC慢慢啦，派多幾水CA, iron spider先

今日唔知會唔會有復4預告

冇咪等12月

一出預告，大家就開始儲定銀彈

avg4應該12月點都會出係關captian marvel事嘅預告谷cm

Captain marvel係唯一一套睇完預告都無感覺ge電影

想睇CM係巴士定地鐵入面打鳩個呀婆嗰幕

其實無論dc定marvel嘅superhero片第一集我都預左係穩穩陣陣行貨野唔會有驚喜

預告完全吸引唔到我去睇
但IW 最後call機嗰幕即刻令我想去深入了解呢個角色

dr strange係iw之前都冇乜忽然fans識
所以1.0少人訂，出得好，所以炒

iw咁好表現就多忽然fans認識，個個想要

利申：本身都好中意captain marvel,想睇佢擔唔擔得起後三巨頭時代既leader

印象中上年早幾日Russo Bro已經IG講會播，7月時仲有comic con流出片

今年咩聲氣都無

淘左個隊長盾太重比唔到GG仔拎，依家咁用都幾正

有冇巴打知Bucky截左單未？幾錢？

2600 2手內戰美隊 普版 岩唔岩數？

差不多

狗沖得？

如果新淨無缺損可以一衝，呢口正常價！

直頭平啦，正常二手賣$3000

普通版二手有3000咁貴咩

衝啦癡線

佢不嬲報最勁果個價出來

通常見人開價2800～3000，講下價都應該可以低少少，如2600齊件我會衝

盾花都收啦$2600

邊到搵到$2600咁平？

想清左隻43 vip佢 咩價左右現在 無晒位

1800-2000

巨腸派到幾時

蜘蛛首日仲未派曬 on99

今星期係咪無野派

唔係話會派tact bat咩 🧐

我隻雷神同洛基呀

今日BF尖沙咀有無正野賣呢

黃臂拎得

想知早幾日果幾板1/1手套清左幾多

Infinity Gauntlet (1/1) 5780
想知幾錢訂

尖沙咀間鋪果然乜柒都無

mk6 個地台完全夾唔到飛行pose

其實佢間鋪有乜用 得死貨又冇人買，有好野又唔會益你，唔知佢想點

今日見有ancient predator，呢隻值唔值正價入

想問下神盾局隻ghost rider宜家全新/二手咩價位？岩岩見到冇外盒二手$1880

希望你無咩sad

件衫已經sad 位處處

咁應該無sad了

你影張相上黎

我係唔會俾你唆擺到
過到自己就得

又嚟每日一屌先
Loki 5月派未
Thor 6月派未
CA 次日派未
Irongg 第3日派未
DS 派未

咁最緊要都係過自己既

DS都催??

派Mark7 未

買唔起1.0所以好想玩2.0

係都黑豹先啦屌
入唔入埋金錢豹好

我屌佢 Batman, Flash 同 Superman 都未有

jl ww 應該派哂?
我大後期單都派了

下年1-2月

唔講都唔記得呢幾隻野
可能出Aquaman個陣造勢派呢

WM派未？

淨係留返flash算

WS派未？

HB派未？

Mark4 左腳 紅色位 有無巴打果隻都係咁？

張單都講話係出年出 HT早派貨唔係老奉架

?????

IW早派 DC delay已經係老奉

影得唔好

DC冇人權架

右邊

你睇佢左腳 有一條打橫的花

無錯 所以聽日又要去廿樓

小心愈換愈衰

哎...咁樣係咪sad左

係

SAD 要上去了

一換一好快姐

我都係前幾日收到，膊頭位真係整到好靚。

黑cap有誠意過im好多

隻野係改唔少，用新料，兩塊盾
im淨係改色，少配件..

唯一要屌就係個膠盾，10週年俾個鐵盾都唔過份啦

係呀，上色好靚好足
但拎上手果下好空虛
同合金盾比好似拎緊塊紙皮咁

所以我中意拎黑白色二戰盾
特別d

馬雲到無靚仔頭,我都想入番個青靚白淨隊長頭番黎

等a4新頭
唔洗急

膠盾都有好處嘅 輕啲無咁易手軟
不過 慳皮就緊架啦

a4如果係PE衫 仲會唔會買

本身都唔算好重，唔會手軟
但個質感...冇得輸架

（借圖一用），有無巴打用緊呢款display box?質素如何？淘寶果d款膠片好易裂

佢都係買多幾個Legend Studio d箱自己拼埋

靚撚到丫

屌派ca同Thor未吖

ca首日2052單等得好苦

次日2點幾

一拎出黎就爆開咗

返廠啦

係咪要成盒拎返去？ 定係拎本體就得？

淘左個妙麗頭雕
d頭髮好難搞打哂cake
樣子算唔錯

新手一問：有d想買返隻1/6 Mark45，見到官圖同實物圖d色鮮過SHF嗰隻好多，我自己鍾意暗紅色嘅，唔知佢鮮色係角度問題定真係鮮紅色？
另外想問下後追呢隻乜價好？

thanks

真係鮮紅色
fb睇個個2300$

去sb睇實物

放2手mk45,cwca,wm3
Tg @cchy123

鮮紅色就真係興趣不大了，不過都問下2300係二手價？

Jm9

呢隻個身係CA2定內戰？

CA 1

冇左條頸咁

我諗起泰迪羅賓

有無人知Harley quinn普版幾錢到

ca1有bw?
咁bw幾多歲

淘寶貨係咁

我就相反，對個圓盾有情意結

用緊AOU嗰個

我覺得佢A4會出兩隻，一隻新衫一隻A1再版
好彩嘅話，可能兩個版本都有新頭雕

情意結+1

叫我嗎？

又出現

想問下個櫃係趟門黎 咁玻璃之間有個1.5cm左右既罅隙 入塵入得幾勁下
有無野可以封封佢 ?

有無人放一套樹人rocket set想平徵一套

上FB GROUP徵

Mark 2 2手價見佢回落到2500
好想入

個盾係唔係橡筋？你隻GG長期拎住個盾？

個個都搶46，好難會平，如果平，又唔夠人快

全新$4500都應該有人要

新poster
正評：帶頭盔
負評：唔帶頭盔

個個都係問5，46，47，睇下最後賣咩價先

唔多覺會平過市價

Facebook班人諗住博大霧平價收

市價多一兩百都已經秒,點會平

好多人想$4000收46，47

已經開左post?
我想入隻2

MOON下先.. thx 巴

全新應該要5千以上，見有缺件賣$4500-4800都有人要，自己去多幾個group搵下，有時有平野，不過要鬥快搶

點解停左咁多日冇貨上sb

如果有雙頭雕，配呢個經典造型又真係唔錯

佢隻皮一定會用返iron spider 個隻

個post既link係?

我係新手玩家，想後追mark 4黃臂，5千5值唔值

之前d貨未清到掛

嗰10板手套一定放足成個月

唔洗5500 5千頭都有

Hottoys 員工，請反應下出old rogue

等緊佢出captain marvel

好彩個陣2千一後追左
我個fd同我一齊買 平手放左 後悔到依加

J 果舊工字鐵？

有冇link

聽日準備交收內戰ca ，有咩要留意 ？？
除左盾有無甩色 刮花外

一樣橡筋，我間唔中會轉下拎盾，不過唔會長拎，一黎驚橡筋既料會痴左落gg件衫，二黎驚拎得耐會不舉

D橡筋好鬆，都係放下算

你衝

期待iron spider隻反光皮

個炒價係原價成個double 真係不了
諗諗下再加多千幾就買到隻二手hulkbuster

我擔心好易爆皮……

急放wm3,im mk45
Tg:@cchy123

Wm3 $3400 mk45 $2300
請各位巴打高抬貴手

炒狗係到搵食? 我屌你老母啊

急放仲要放市價咩心態？等我拎隻Mark42出黎寫急放3000睇下有冇人要先

45仲要二手賣$2300

你隻6仔平手走不遠了

有咁多人訂炒

急放就一定要平放既咩 ?

你地有冇D乜野急放益下我？

又係喎 急放都可以貴放 sosad

正所謂你急我唔急，隻wm市價個個都賣咁上下，有心急放唔賣得平邊有人快接貨

咁又係，可以放，冇人接姐

有，二手內戰46 急放 $5000 淨係明益你，唔買正衰仔

呢排我都賺夠啦 我都想俾人賺下

一陣交收內戰美隊 除左盾之外仲有無其他野要細check?
例如body 杉哥d

睇下四肢可唔可以正常屈曲
Btw幾錢收

Check下個盾條帶個扣有無爛，頭雕有無明顯花，d布位有無爆之類⋯⋯etc.

2550

邊度搵到咁平？

如果無缺件，無爛就真係抵

有冇類似呢d display box，呢款有d貴

射程500左右

就係d2手群囉

幾時先再派貨

認真一問究竟46定47好玩啲

就咁睇47價錢高啲

見d全新賣得好貴，二手個range就幾大下，有價講

我見好多都2600 抵咩

求group名

屌ca第一水洗唔洗派2個星期咁耐吖on9

咪冷人

本體完全一樣，你話呢?

各位巴打好
新入坑，新入谷。求各HT料方面指教指教！

toysav應該係唔打算爆蜘蛛俠

係咪冇得爆咋

德鳩話張單未拎得

德鳩洗撚單呀 生上去20樓話 我係德鳩 候活即刻親自出泥招呼佢

有冇巴打係馬雲到訂過貨？
想訂隻cable 但係香港截曬訂

唔駛睇玩具av啦 聽佢鳩up咩

Wm2佢放兩千一
好想排隻WM3

係邊個group放緊？

你今次既安排我好唔滿意

德9當自己係咩

有幾多盒😂😂😂

派下貨好過啦

一條片座底都一萬view啦，洗多幾舊水買首日單都唔制？玩具youtube channel黎架喔大佬，唔係首日爆搵鬼睇咩

開女巫呀

個師兄隻美隊 右手 手爭塊布裂左佢自己都唔知
後尾無要
但佢咁岩有賣蜘蛛俠dx 2400
精蟲上腦收左。是否不智

求大波女巫

有無人知Mark 4 diecast, 唔要黃臂。乜價位合理？想入

GG brand new or second hand?

呢隻超正，唔知人地自己整定搵人整

衝呢隻合理，有埋保單

謝巴打

2手 但好新 好多野都無玩過

收左就唔好諗咁多，tech suit好靚

Tc係咩？

隻色都唔撚夾
包膠大波body就玩副廠啦

佢一隻影好多張相
應該有排放

又幾靚 條裙人地自己整？

自己的侍自己改

TC

佢有咩問

我都唔見有，只見到有war machine

46咁抵

concept art呀

仲以為樓上個位講佢有古怪，原來話佢貴

搵唔返個post 好似係IM MK2
話又試曬燈又剩 但係d海棉又係到咁
不過佢放咁多野 都唔關得我事 全部都市價咁上下

海棉放番上去咪得

岩先見到wm 3 都想狗沖，近乎全新，3500有找

佢都儲得好齊下,其實係咩事要脫坑

47同hb都有 ?

其實佢都係賣市價，件貨開過，試過燈，當二手啦

啱啱睇返cw 諗緊最尾如果tony一早知道父母嘅死會唔會bbq大結局 tony話sry呢件事我一早知然後3個聯手打9zeemo

D人可能以為佢出坑 會平賣

來來去去都係諗住平執46，47，6，5呢d熱門野

我想要Civil War SW Falcon 不過過二千就算 再等復4

講真非親非故 點解會平比你

冇架 所以見佢都係放市價咪冇理到佢放咩

急玩就要出高價收，急放就要平過市價，唔急就佛系慢慢格下價，等淡季平執

Exact7ly

講真二手你想有幾熱烈嘅反應

後追左張黃臂單，有咩sad位要注意

小心隻臂砌果時唔好太大力扭斷黃臂佢d 支架
黃臂有好多黑色線 如果細心睇下有無斷
本體mark4 都係一d 背後高低翼 成隻野有無花
個磁石面罩個磁石位做得好 就個罩貼得去無咩虛位

感謝清教路

係ig見到Donald都入左hottoys坑

我新入坑，第一到手，有啲緊張

黃臂無喇喇又炒唔起既
琴日有人4000放晒一set
今日有人3000放mk4 都個個狗沖

炒唔起？
仲賺緊一千

太多人訂

一入坑就黃臂

同埋郁黃臂記住禁最近既關節位來郁
因為D關節位真係好緊同埋感覺上好脆弱

唔係47 level = 炒唔起

如果唔計限定，有無一隻任訂係比47更瘋狂？

avg loki，都係炒到原價3倍左右

bucky？

+1 齊晒合金 差隻mark 1好想要

gg郁未？？

本體加單就得

雷神派到幾多號？[black] [/black]

我預言今日會象徵式派多一個鐘

比CA46好好多了

如果想入隻黑隊係咪收二手會好過全新？

都係,1 平 2唔洗驚中獎

同HK買差不多波

明白曬

ww普通版係咪仲派緊貨？ 想收張單

我delux 大後期都派左

dx好似全派

44出deluxe, 唔差在出埋46 deluxe啦 , 加多隻captain盾比rdj踩

又嚟每日一屌先
Thor 6月派未
Loki 5月派未
CA 次日派未
Irongg 第3日派未
DS 派未

黑豹派未
Tact bat派未

Mk50派未？

出年先問啦

依家先派到頭幾日

黑豹我見ss推到1月先有 其實係咪都準？

正呀

限量1000套 炒硬 想買又要捕住

上次灰DP一分鐘收皮, Comic WW又miss左

想收1:6 batman 3部曲系列邊一盒低玩？

哩隻特別色，實有得炒

Dx12

而家咩價到 呢隻？

想追紅女巫
唔計對波
頭雕黎講 2.0 定3.0靚？
因我未見過實物

原價放dr strange第3日單
退坑 tg: dorothyoo

Thor而家派到幾多號？

原子巴咁快就放返出黎？轉個手就賺400，真。玩家

用得自己ac放預左有人講

我玩完想換返wm有咩問題？
好既價錢收左盒野返來唔會跟返市價賣？

咁都要公審隨便

呢隻咁正咁捨得放

WM3.0正過1.0

有錢就收3.0

想問下巨腸圓盾有冇高質副廠產品 定收返hottoys d 盾好
想買隻比佬味巨腸掛背

同問
淘寶果d係咪好重

真玩家 平收又賺4舊 經濟達人

隨便講

無聊兼幼稚，到你開竅就會明

賺到$400，你睇佢笑得幾開心

非親非故，我3200買返來
唔通跟ht原價賣比人

諗人地咁做之前諗下自己又會點做先

死淨三瘋呢隻癲狗

連雞佐都識醒，你咪繼續做傻狗

呀真。玩家你夠鐘巡商場喇仲玩電話
因住比人炒呀保安

不如老老實實講下你想點

你點攻擊我我都無感覺

你真係好悶lor

來來去去咪果兩招
係玩具post狙鳩我又點
你係街撞到我敢對我做d咩

點呀三瘋狗仔

你係得咁多..？
咁我玩咩？

你d好朋友呢

最多咪陪你用鍵盤啪啪啪
我會痛咩

快點鬧交

我無撚敵架wor

屌我班人都未醒
唔得理智

在座邊位原價買ht唔跟市價賣架？

三瘋冇貨

點解你班朋友唔同你癲喇

孤軍奮戰

大家覺得mk7特別版定mk50好啲
邊個唔洗食得咁勁炒

咁暫時緊係mark7冇炒得咁勁

你冇特別要求就追7，多野玩，classic d

窮咪要賣囉

又岩啫

Mon post狗你都幾撚得閒
係咁自己回自己

收嗲啦仆街, 呢度都不嬲都打擊炒狗架啦,
你做炒狗咪做炒狗囉, 仲要係度串柒柒, 你都幾撚唔知醜

但2.0貴d喎

mon post狗你都講得出

你有冇第二招

係既聖人

大把人暗瓦底炒啦
我光明正大比人捉姐

我又冇係到搵食

上幾頁夠有人賣野

交收ironman要check咩?

which one

46

原色定ca版？

原

全新定二手？

2

睇下有無手軟腳軟，有無缺件
Btw幾錢收

4000

唔知係咪太多人話HT派貨太快無錢拎貨
FB見到有人佛心用未可取單換可取單+100
用100蚊就可以緩減財政壓力延期拎貨

屌,自爆

入左隻mark 2
隻腳ball joint 手感好似無其他Ironman 咁實
..
正常？

唔好推呀

Ching你好靚

Push

前排facebook有人$4600收隻二手46，無check到，幾日後返到去發現雙手軟，事後口同鼻拗，之後擺左上facebook又嘈左一大輪

祝巴打同女朋友幸福

Pish

有無巴打有入mark 2

企到就得啦

想問問ball joint 位係咪比其他 Ironman 鬆
因為我個隻好易扭
岩岩收左隻2手驚隻野腳軟

二手最好即場check多小小，唔洗怕醜
Btw前排見人賣全新46，$5000，facebook班乞衣話釣水魚，又追擊又嘈，叫佢賣$4000

Facebook 真係好多乞衣

仲要可取加100 好貼心so9sad

Fb $4300都有了

Mark 5,6個價就唔識跌

想單買mark4, 希望再跌下入返隻

單升止跌回升緊

單4

新手留名
之前入左Mark 50, avg.3 ca movie promotion version
依幾日追左dr strange 2.0同黑豹2.0

追埋iron spider 啦

今日追埋隻金錢豹 暫時想要既後追曬單
等派貨

會場？

女巫肯開未

雖然無可能 但我都想佢開

我想追埋隻雷神

展望avengers 4啦

星爵睇來復4都無機會出

黑手套嗰隻好撚正但係勁撚貴 如果佢開新我又唔洗追cw

復4我展望iron man加pepper合金set

要射了

家姐戲入面黑長髮好有女人味

噚日放假終於開咗隻ca ironman嚟玩， 整體都幾滿意同真係幾靚， 不過啲所謂戰損效果真係無聊， 似甩油多啲， 唔整好過整

隻雷神有油漬，算唔算中sad

如果收全新未開既hottoys 但發現有sad點算 硬食?
假設過晒保養

除左認命就冇其他辦法

做咩，你瀨嘢咩？分享下

自制GG杉 二手大幾錢
Group唔見人放 想收

膠水漬，算sad

拎去換，唔知有冇得只換件袍
仲有把武器又爛，一盒中兩件sad

唔得

黑手套係2.0？ 我想後入
唸緊2.0定3.0好

隻黄臂爪係咪sad????

我都想後追女巫 想入CW
但係個價真係太貴 快d開啦候活

原價減100
Thanos後期單
TG:@edse96

Sad乜？

五爪歪，會夾唔正個頭

就咁睇乜9sad都無！點sad法？

聽聞可手動調，但好實，夾硬來應該斷
其實套黃臂唔少骨幹位都好脆弱同化學
舊模新塗，骨幹都係膠唔用合金..

如果好似張圖咁用5爪夾實個頭無問題喎，我都係咁夾

咁我拎上去俾佢扭洗唔洗保養？我唔夠膽自己扭
Btw thanks

但我個隻右下爪去咗下面條撐
右邊夾唔實

我自己屈無問題，開頭係實d

360度轉到？

你想講呢個位？轉唔到架，如果轉到就無支撐力，夾都唔駛夾，跌硬。

係咪好抵？啱啱都見到 新手唔知價

一隻falcon都3k

即係換得

你試下拎條臂上去問下職員，佢地玩爛都有得換，我唔係好清楚你講邊個位，你上去問佢地穩陣

啱啊係你圓住個位，如果唔轉得就勃唔正，咁就夾唔實
我聽日上去先thx有事就傳個波俾佢

慢左

終於收到Eleven隻Logan 真心高質
不過枝雪茄好唔襯個Last Scene Look
又要再買多個咬牙頭

淘寶無貨 無得買

咬牙頭好過癮，成排牙可以剝出黎

返左貨呀 我岩岩淘左 等換頭 除佢件恤衫

隊長派未

Thor郁未

我揾左後生版個頭都好正

求師兄收留

雷神單派到幾號

5爪堅係無得轉，所以唔係好明嗰位ching咩意思⋯⋯

又要一屌先
Thor 6月派未
Loki 5月派未
CA 次日派未
Irongg 第3日派未

想係到問下
大家鐘意Luke 家 anakin多啲 ？

定

一定係anakin

Luke
鐘意lord vader但唔鐘意anakin

淘咗個Body返黎 玩Barbie咁幫佢著衫

屌你老母gg派得未啊

跟機屌

黎緊幾年希望hot toys會出x men,F4,異人族

即係正常拓頭個支應該係左下爪同右下爪中間，但係我個隻嘅右下爪痴咗係拓頭隔離

I hate sand

Inhumans不了

主要想要黑蝠王兩公婆

我想佢出靚d captain marvel，因為本身係Brie Larson影迷

最緊要有頭盔短髮頭雕

好想HT出冰人。。

i’m not alone

巴打會唔會長著燈？

快啲派ca gg la

如果睇造型 咁好正常會簡anakin
不過未睇過戲就唔同講法

完全唔明點解成班hihi話佢豬

你個櫃係淘寶訂？

我見有細廠出 有好多廠出X men 唔知掂唔掂
好想入返soosootoys隻快銀 但係唔見有

一定唔會

係呀

試過幾種防潮，最好防潮方法應該係買竹碳包，夠平，吸濕吸臭夠勁，間唔中拎去曬太陽又可以用返，好過吸濕大笨象好多

有睇過佢套room? 估唔到會做武打..

同你一樣燈 開一陣就好熱

幾大到

我訂左副廠冰人，希望出得靚少少，隻快銀好難揾，我徵左好耐先$900收到，但真係超正

希望你徵到

係呀 所以都係有朋友入黎或影相先會開 唔會多過5分鐘

我岩岩入坑 暫時睇左 最新果2套
覺得老年Luke 幾正
想知多啲 一般星戰fans 點睇Luke 同 anakin
出面冇咩討論post

2米高 闊度唔記得 深好似40cm

房門咁上下囉

星戰太多野睇 唔計你戲重有漫畫動畫 慢慢你睇
由其係anakin 睇佢最好睇下動畫(clone wars) 唔好單睇戲
因為動畫ge表現好過套戲多多聲
至於luke個形象(你睇個兩套叫後傳)同正傳(4-6)相差太撚遠
所以大部份星戰迷都好不滿
不過佢演技都係好細膩 好正

如果出渣渣冰有冇人鳩衝

Room一定有睇但反而我唔算有太大feeling，最先記得佢係21 Jump Street，但第一次好深印象反而係華堡套The Gambler，套野算勁悶，Brie Larson都唔知算女主角定女配角，但就唔知點解比佢演個學生迷住左。根住就係近期個套The Glass Castle，佢扮演Jeannette Walls真係做得好正。

Scott Pilgrim vs. the World

同埋呢個年代任何人走去拍marvel已經一d都唔奇，因為拍marvel差唔多係最簡單成名 / 最簡單加片酬嘅路線。
好似Brie Larson本身有影后加持，拍marvel就直接令佢片酬以倍數上升，同時marvel又唔想單靠樣同新材，反而想攞個演技派去做new phase主角cm，咁樣咪一拍即合囉

巴打 依加呢隻咩價位？

岩岩睇到 900蚊又真係屌得過

有無巴打係星戰/marvel雙修

後傳直頭垃圾，入場睇都係為左正傳3位演員。
呢幾年新拍果d係得俠盜一號叫好睇之外，其他都唔太好。
正傳Luke 其實唔錯，係到慢慢成長同點成為一個真真正正嘅Jedi .可惜另一主角福伯實在太搶鏡，搞到luke 比下去。
前傳anakin 除左靚仔（ep3)同中二病之外，其他唔太得，反而obi 先係真正主角，睇住師傅死所以決心教anakin 成為一個Jedi , 點最後要親手KO徒弟，d演技真心正。

主star war 極少marvel

星戰/DC ，Marvel 而家我反而放棄了，1.0,2.0,3.0,4.0....好似永遠都追唔完，星戰同DC都有咁既情況，但比較少

Obi真係好撚正 個種睿智味完全壓着anakin
（有傳出年george lucas拍obi外傳戲 ）

搵返前傳個演員拍就正

三修

900係原價好似，真係好少人有，貴少少都照要

我dc marvel marvel除左im同隊長之外 其他就有新追新

?

CGL都出左隻 但係個樣冇呢隻咁似

我星戰 Marvel 但係近排退左星戰
留左EP6 Luke同黑武士 想入DC

sources>?

因為手套，又冇貨派了

大家慢慢等多三個禮拜嗰10板手套就夠30日

全新CW SW$2500好快比人搶左

正常搵番佢拍架啦 眾望所歸
不過唔知係咪lucas親自導演 定又比番女權撚話事

比你會唔會要？

無諗過會升得咁快，女角一向都係唔識升

買定唔買

乜料？

真人ok

HT開女巫啦好嗎

係咪當左琴日個fans自改係官方野

唔知點解死唔開

牛丸巴快d祝福佢
用幾百蚊既垃圾櫃去賭幾皮野貨
爆果日真係喊都無撚謂

我果隻係咁，你果隻好似上下倒轉左黎裝

個隻差好遠 soosootoys個隻條腰帶好detail有埋cd機同耳機

CGL皆旺地下有現貨六百幾，我個陣差d買左，好彩

巴打唔換？

要親眼見先知ikea玻璃有幾廢，而家淘左個玻璃櫃，$1250人仔全包，好硬淨！仲要包埋燈

巴打有冇實物相睇下

Sorry,無影低，你search【高乐高展柜】，之前有巴打推介過，幾好

我果隻ok呀，你果隻就真係要換了

想問下我隻蜘蛛俠咁樣夾住佢display有冇問題 （圖1）
另外隻腳長期有褶皺 一係前面有 一係後面有。咁最後結果會唔會爆膠 定還是永遠有褶

我隻gg仔扭過之後 唔多唔少都有D

因為我都唔想野企 想擺下pose
有痕都接收到，就係上網搵唔到有師兄爆膠，所以問下

全民玩tech suit

去旅行前 希望佢派雷神 點知去完成個月返埋黎都未郁過 sosad

你換到未

我隻tech suit超新，扭都唔敢扭
死都唔賣

換咩

早幾頁唔知見到人換spider定咩

可能記錯

收左之後想收埋自制杉
我真係日日都扭2扭 好減壓

哦～

事源有位巴打想用CA46/Iron Spider 換Homecoming Deluxe

仲叫我地幫幫手

至於過程就⋯⋯

唉，我都唔想再講野

有咩花生，求

我就幫左佢㗎啦，不過細節唔講啦

最後係無事發生

放乜

得閒攞上手撚下真係幾過癮

仲係頭3日喎

右下個隻咩黎

45

都係賣番市價姐 周圍都係

求問圖1

唔落夾好d

巴打依間？

Yes

有無巴打 久不久用吸塵機吸下櫃塵？
普通手提吸塵機係咪已經好夠力水去吸

最緊要保持乾爽，用清潔掃，細細隻果d，得閒掃下佢就ok

掃塵就買把油掃 快靚正
驚污糟就買埋玻璃水 拎乾布抹
如果公仔有塵就用塵掃

爸打，1250係包哂玻璃上門？
有無你個櫃大約尺寸睇下？

我好似訂40x40x200,原本$1500，雙11平左，送到樓下，加$100送上樓

有冇巴打放baby groot 1.0?

thanks bro

唉 又中sad 穿左成個孔

你隻手套都有sad

其實副廠都唔錯

比你睇穿左我 洗吾洗又要笑幾個月 定即刻有得換 對呢方面無咩經驗

等幾個月

有冇巴打出讓黃臂保養單

上去一換一

其實依加Heath Ledger版Joker
唔計天價植髮重塗頭 出到最似係邊個？
我睇極個個都好似差咁d咁 Dx11個頭都唔係話好似

兩隻夾埋整左我3個幾鐘

屌你老鼠
玩個figure帶手套

驗屍官

入手未

搞到我好想入隻內戰女巫
想問全新市價而家幾多

琴日我見全新2500好似

2500仲要係比人即走 多人排

我唔要1/4嘅46住啦侯活 出女巫先啦

用手套玩咁嚴重？

防指紋，手油，指甲

利申：冇用

大手汗嘅人

肯出avg4 trailer未 唔通佢打算同Aquaman對撼？

2.0可動勁好多喎 唔買2.0？

屌你hot toys錢識收 貨就唔識派

其實侯活會唔會出到老變 [sosad 好正丫復古返初代柯柏文

出過，唔太好賣

早幾年動漫4寶出過 好似冇咩人訂

果隻限定應該好少貨

唔係話佢出得冇其他廠咁好

但平過3.0 WOR~

竟然。真係唔知價

見個個都賣到比3.0平
可能3.0靚D OR 2.0 件才係亮皮太易爆

2手 就 2400左右

LM相認

頂到盡用2700去收好啦 一定唔會高得過2700

不嬲鋪頭價都係咁

佛系等人放算

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下購買 Hot Toys 珍藏人偶產品的資格。

今次係佢日期你去買

之前dp,ww都係
係mk46先有日期揀

其實無得揀仲好,少個step
mk46果次揀完一個full,揀之後幾日又full, loop左幾次先按到

夾唔中佢比哥日你去買就死lu

不過今次Rebel Base買現貨,應該同返Mk 46比較先岩
自膠

我諗會好似DP同WW咁比幾日去買既

Mark 46自己揀先會限死一日

重係頭3日 停左應該有一個月

利申5月單

好似派左頭3日就冇郁過

Adam gu 同creg 1.0。dx11可以話係多舊魚

Adam Gu個個好出色 但係好貴

衫我買過都接受到
當然冇Kato監工套DX11咁出色
但係頭太柒 我真係接受唔到 唔計植髮上色
Supreme呢隻算唔算最好？

Creg 1.0 2.0其實都ok。玩呢代joker。想靚真係要付出

咁不如robber 2.0頭

想問吓iron gg仲係首日4pm?

之前有用過 都覺得未係好似
突然好想追返曬每代Joker 等下年Joaquin Phoenix隻Joker
買DX11唔係問題 問題係高價入 個頭都係唔似

全部全新價

不如精工版。再俾錢整個頭

食屎食慒左

缺件又二手 4000都俾多佢

係咪即係FIRE？

【CGL 1:6 小丑兵人大衣套装 头雕武器素体套餐 HT DX01 DX11 现货】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥55OUbPIPxdu￥后到👉淘♂寳♀👈

再打理。其實都ok

齋罰企個啲 我夠知罰企啦 企左幾耐先得架

感謝巴打 我再睇下先
入埋1989同SS燕尾Joker

禾隻mk6企左幾日

一聞陣味就知

總之係咪都只係開盒check件啦

開盒check件放全新價就岩嫁啦

開過光緊係貴D

我成日覺得話開盒check件好on9
你玩完放返落去都得架啦

所以買隻二手好過信呢啲撚樣

邊個巴打收內戰Falcon同SW

缺件47都放6000令我諗起Y拍有條友又係咁

我諗起有條友係FACEBOOK放一盒全新8000
之後話自己HOLD左俾人

炒賣可發達

新POST